【樂韻悠悠】法國豎琴演奏家 雕塑輪廓 極具仙氣 身材fit 爆 大胸大蘿

下盤雄厚先可以駕馭到座琴

手臂正到呢

笑容甜美

專心投入

好撚man唔係講笑

大波到呢

生活照chok到呢

仲識揸飛機 我好想畀佢揸下

仲以為有荃荃睇

逐粒雀斑咁舐

有鬚不了

撐到行一行件衫

爆恤衫

uncle 我來了

想睇佢邊彈琴畀我聽邊屌我

港男真係冇得比

好挑逗嘅眼神

明荃之友報⋯

我出返去先

原本入來睇女
點知係仔

好想挨住佢個胸肌聽住佢彈豎琴

未入嚟都知係男人
btw乜彈豎琴唔係多數女人咩？

豎琴家唔可以係男人？

聰明 抵錫

屌爆過佢，初時以為我條J太大，點知原來佢有痔瘡。

恕我直言，豎琴咁大部，個鬼佬隻手根本唔夠長掂最遠條弦線

Video from:

Good Music Tuesday! 片段中的 #法國豎琴 型男 Xavier de Maistre 將於七月來港，以繽紛斑斕、粼粼剔透的音韻為港樂2016/17樂季閉幕！同場亦帶來另一位女豎琴手Isabelle Moretti，喜歡豎琴的你絕對不容錯過！立刻訂票：

祝大家睇完仔仔 中秋節快樂

好老

允媚出現了

Diu

因為樓主個username一睇就知係仔

件衫透㺺胸肌

屌你老母男人老狗翻去吹喇叭啦仆街

靚仔到

無知就唔好咁大聲啦
男人係可以彈豎琴㗎

叻

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

快啲教我豎琴

屌你咩 我入到黎係仔
咁幫你推下啦

多謝支持

怕羞到唔敢對望

鬼佬黎講靚仔咩

副body

不得了

豎琴家嚟講係

揸得飛機 點會對車冇興趣

又有飛機圖

死，開始驚自己係基

grindr度識

親切嘅側面

直架唔洗諗咁多

好仁

冇話過佢係gay 純正嘢share吓

秋官做乜鳩

𥄫阿蛆對奶

吊你，我哋既荃荃呢？

唉 最後一幅

我入黎係要明荃既圖呀

係接禮物

有車淑梅睇

樓主dllm

屌乜撚嘢

佢碌鳩好大呀